新手買 true wireless一問

想問下巴打們
1.wv+
2.x mini liberty s
3.soul st xs2

想問下呢三隻揀，大家有咩評價
邊隻會好d
仲有無600左右耳機推介

推

Aviot

E12

型號？

直接買Sennheiser

答左又唔睇

多謝巴打可唔可以講下原因

都係果句
平野無好 好野唔平

買左番黎又delay又lag下lag下咁就好笑
最少都買jrbra啦

jabra

等技術成熟d先啦…哩個價位真係無乜性價比高嘅嘢 遲吓wireless個平均水準應該會再好d 除非你對通話質素哥d要求唔高 無線千幾銀水準同有線百零二百差唔多

講電話得唔得
用過e8 電話 voice message 完全唔得好唔方便

400HKD內 港行
6 HOURS 續航
30 HOURS 備用
靚仔
BT 5.0
雙耳通話
防水
音質係TRUE WIRELESS黎講OK唔錯 (一定要煲, 唔好話岩岩用1星期就話音質差)

利申: 原本用緊JABRA SPORT ELITE V2 得4 HOURS左右 個人黎講唔夠用
係叮叮會斷到仆街

用過JABRA答你
平野一尻樣

講電話係完全唔得,要講電話jabra elite 依隻仲好D

另外JABRA SPORT ELITE跟既耳塞 = ON9
完全唔隔音又勁淺
出去配耳棉又會放唔到入charging case
on99

no, jabra 通話
人地都會覺得好遠
WHATSAPP仲衰

邊個型號？

用緊jabra 及同用過平野答你
完全唔一樣

起碼唔會斷線先

常唔常斷線？我見評價好兩極

用邊隻平野?
用緊E12 一尻樣

冇斷咁濟
個體驗都jabra一樣
個價就近1/5

用過 airpods >st-xs(1)>65t>airpods 2>buds 配 iPhone
反而我覺得 buds 最正喎

200蚊果D CHEAP野